痴孖筋！嘩！至矮做幹部革新

真開心！嘩！變革是炒劏豬凳！
講薪金！嘩！與掃地接近對等！
全台亦扣薪！
SUFFER！

兩個矮層

身高: 打和啦 SUPER!!!!

矮矮矮 曾曾曾
曾至矮上高層
I am the 獎門淫！！Pizza！！

你個首係咪作晒嫁喇
明知有人等緊
咪陰d陰d咁出喎

矮層

你點知嫁
擠牙膏推post

曾志偉: 1.59 米
王祖藍: 1.62米

差唔多姐 打和啦

封城出歌未

改歌台富奸 拖吓稿先